發起『同阿佘講英文』行動

不論是否有遊行嘅日子，用英文問阿佘野or向阿佘求助，問路、問乜鳩都好啦，一路拍片學做旅遊youtuber

諗起以前準備要出門考oral exam嘅日子，每次出門前都好大壓力好驚俾人笑

問到阿佘詩曼聽唔明、唔識表達

借位

[香城online] 7月28日中環遮打花園&上環副本[推上熱門][昭告天下]

Brian Problem

推到佢入牛津字典